流料王凱旋之日

自重上星期比個二五仔hack左個帳
用我個帳亂開post之後
今日我終於成功將佢就地正法
重返流料王正宗

阿sun你食屎啦

g持料王

多謝!

上星期嗰個堅料王?

ok

流料王你返黎就好
之前嗰個成日出膠po 正宗on9仔